{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024477",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "투썸플레이스 양산신도시점"
    },
    "text": "営業時間は毎日09:00から24:00までです。 コーヒー専門店では、様々なドリンクやデザートメニューを提供しています。 ティラミスラテは5800ウォンで購入でき、ニトロコールドブリューは4800ウォンで購入できます。 また、ニトロコールドブリューラテは5,300ウォンで、カフェアメリカーノの価格は4,100ウォンです。 カフェラテは4600ウォンで、カフェモカは5100ウォンで販売しています。 また、キャラメルマキアートは5,600ウォンで、フローティングラテは6,000ウォンで販売されます。 そしてコールドブリューは4500ウォンに、ロイヤルミルクティーは5500ウォンで販売しています。 ストロベリーピーチフリーフェは5800ウォンで、マンゴーバナナラテは6000ウォンで購入できます。 最後に、キウイバナナジュースは5800ウォンで販売しています。 このように様々なドリンクやデザートメニューでお客様を迎えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスラテは5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニトロコールドブリューは何ウォンで購入できますか？",
            "answer": "ニトロコールドブリューは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニトロコールドブリューラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニトロコールドブリューラテは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノの価格は4,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フローティングラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "フローティングラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーピーチフリーフェの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーピーチフリーフェは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キウイバナナジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "キウイバナナジュースは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようなドリンクやデザートメニューを提供していますか？",
            "answer": "コーヒー専門店では、様々なドリンクやデザートメニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 474
    }
}